「突發 有圖」達哥因過度打丁上咗新聞

唔爭氣笑咗

唔知佢丁緊邊個呢

神鵬

鵰

我反而想知張相係邊cut出黎

哈哈

難分真與假

小聰應該改做小達

張圖有幾耐

感冒達